有冇九龍城土瓜灣巴打聞到一浸超濃烈嘅燒膠味？

有冇九龍城土瓜灣巴打聞到一浸超濃烈嘅燒膠味？近太子道西及亞皆老街

Me 放左個屁姐